［PS4］Shadow of Mordor

有冇人覺得依隻好正 ，軍階系統都幾新穎
遲下出續集，希望唔好爛